手機等效12mm 出相

執左少少，同肉眼接近

手機始終執少少就顯得好假, 同大機差距明顯

等效12mm ???

其實當時天氣太好個時，直出出相個效果已經好撚假。。。

係呀，135 ff 格式
所以我用ff 都慳返枝12 mm wide 鏡
有枝17mm 2.8 就夠

出多幾張。。。要減飽和度同陰影，減埋銳度先無咁假同造作。。

咩手機有12mm 定加wide鏡？

兩樣都有

Full frame 12mm 應該大約有120度視角

執過=假

有

d相唔覺係wide鏡影

話35mm我都信

你地上到個山用24影下有幾wide... 就知我用緊12 ....

執過定義係咩先？
轉左色同埋over左？
如果只係拉返光暗叫唔叫假
但樓主d相係假左d

個視覺唔似12

完全冇12mm嘅透視變形

痴撚線。。。拉返正左透視反而睇唔慣

用慣大機 wide 鏡習非成是

u r on99

你影左幾耐相用過幾多機幾枝鏡

u r on99 twice

不如post equipment 出黎俾大家計下
唔似12mm

兒登真係兒登，我認真便輸了，影多d 相先出尼柒啦屌你老母

你上到同一個位影一次就明點解個透視唔似 專登咁影

超廣個變形透視太誇太失實，專登就住水平位影